耖你媽的港仔

我們台灣人能台獨
你們慢慢繼續活在中共的股掌之間

夭壽喔

中國人香港人 10分醜陋